要比佢哋見下惡報（慎入）

對家已經完全唔理啲人點樣鬧佢地，等於你落到球場上重覆嘅垃圾話講太多人哋其實都唔會受到影響，屌佢只係嘥口水，不如下次直接印啲圖出嚟，或者播住一啲同報應有關嘅聲帶，係另一種心理層次上嘅影響

另外泰國地獄公園呢啲圖都可以拎嚟做文宣，有好多時撕紙狗係知道自己唔係正義，佢哋只係冇諗過作惡嘅後果，咁就要更加比佢哋知道做仆街嘅下場，從心理上不斷影響佢哋

10

9

8

7

6

5